{
  "Playwright scripts from package.json refreshed": "從 package.json 重新整理的 Playwright 腳本",
  "Playwright traces refreshed (from {0})": "Playwright 追蹤已重新整理（來自 {0}）",
  "Playwright reports refreshed (from {0})": "Playwright 報告已重新整理（來自 {0}）",
  "Click on the command": "點擊命令",
  "Reuse Existing Terminal": "重用現有終端機",
  "Playwright Verbose API logs": "Playwright 詳細 API 日誌",
  "Never Open HTML Report": "從不打開 HTML 報告",
  "Check Version - Playwright": "檢查版本 - Playwright",
  "Check Playwright Version": "檢查 Playwright 版本",
  "Check Version - @playwright/test": "檢查版本 - @playwright/test",
  "Check Updates - @playwright/test": "檢查更新 - @playwright/test",
  "Check Updates": "檢查更新",
  "Install @playwright/test": "安裝 @playwright/test",
  "Install/Update Latest @playwright/test": "安裝/更新最新的 @playwright/test",
  "Install Latest": "安裝最新",
  "Uninstall @playwright/test": "卸載 @playwright/test",
  "Install All Playwright Browsers": "安裝所有 Playwright 瀏覽器",
  "Install All Browsers": "安裝所有瀏覽器",
  "Install Chromium Playwright Browser": "安裝 Chromium Playwright 瀏覽器",
  "Install Chromium": "安裝 Chromium",
  "Install Webkit Playwright Browser": "安裝 Webkit Playwright 瀏覽器",
  "Install Webkit": "安裝 Webkit",
  "Install Firefox Playwright Browser": "安裝 Firefox Playwright 瀏覽器",
  "Install Firefox": "安裝 Firefox",
  "Uninstall All Playwright Browsers": "卸載所有 Playwright 瀏覽器",
  "Uninstall All Browsers": "卸載所有瀏覽器",
  "Uninstall Playwright Browsers": "卸載 Playwright 瀏覽器",
  "Uninstall Browsers": "卸載瀏覽器",
  "Install/Update Next @playwright/test": "安裝/更新下一個 @playwright/test",
  "Install Next": "安裝下一個",
  "Init New Project": "初始化新專案",
  "Install Node Packages": "安裝 Node 套件",
  "Install Node Packages (package-lock)": "安裝 Node 套件 (package-lock)",
  "Init New Project Quick": "快速初始化新專案",
  "Open UI Mode": "打開 UI 模式",
  "Run Codegen": "執行程式碼產生器",
  "Codegen": "程式碼產生器",
  "Run Codegen with Save Storage": "執行程式碼產生器並儲存執行狀態",
  "Run Codegen with Load Storage": "執行程式碼產生器並載入執行狀態",
  "Run Show Report": "執行顯示報告",
  "Show Report": "顯示報告",
  "Run Tests": "執行測試",
  "Run Default Tests": "執行預設測試",
  "Run Tests Multiple Times": "多次執行測試",
  "Run Default Tests 3 times": "執行預設測試 3 次",
  "Run Test File": "執行測試文件",
  "Run Tests from: tests/login.spec.ts": "執行測試來自：tests/login.spec.ts",
  "Run Tests with Debug": "執行測試並調試",
  "Run Tests with Headed Browser": "使用有頭瀏覽器執行測試",
  "Run Tests with Title": "使用標題執行測試",
  "Run Tests with Title: Login": "使用標題執行測試：Login",
  "List Installed Packages": "列出已安裝的套件",
  "List Installed Global Packages": "列出已安裝的全域套件",
  "List System Info (using envinfo)": "列出系統資訊（使用 envinfo）",
  "List System Info": "列出系統資訊",
  "Run Only Changed Tests": "僅執行更改的測試",
  "Run Specific Test Project": "執行特定測試專案",
  "Run Tests for Project: chromium": "執行測試專案：chromium",
  "Run Tests with Workers": "使用工作者執行測試",
  "Run Tests with 1 worker": "使用 1 個工作者執行測試",
  "Run Prettier on All Files": "在所有文件上執行 Prettier",
  "Run Test with Update Snapshots": "執行測試並更新快照",
  "Run Only Last Failed Tests": "僅執行最後失敗的測試",
  "Run Tests with Timeout": "執行測試並設置超時",
  "Run Tests with Timeout: 180000 ms": "執行測試並設置超時：180000 毫秒",
  "Run Tests with Reporter": "執行測試並使用報告器",
  "Run Tests with Reporter: dot": "執行測試並使用報告器：dot",
  "Open VS Code Settings File": "打開 VS Code 設定文件",
  "Show Trace": "顯示追蹤",
  "Config file": "設定檔",
  "Config file - tsconfig": "設定檔 - tsconfig",
  "Only run changed files": "僅執行更改的文件",
  "Run in debug mode": "在調試模式下執行",
  "Number of workers": "工作者數量",
  "Fail on flaky tests": "在不穩定的測試上失敗",
  "Forbid only": "僅禁止",
  "Global timeout": "全域超時",
  "Grep": "Grep",
  "Max failures": "最大失敗數",
  "Repeat each": "重複每個",
  "Retries": "重試次數",
  "Timeout": "超時",
  "Update snapshots": "更新快照",
  "Reporter": "報告器",
  "Project": "專案",
  "Run in headed mode": "在有頭模式下執行",
  "Ignore snapshots": "忽略快照",
  "Only re-run the failures": "僅重新執行失敗的測試",
  "List all the tests (not run)": "列出所有測試 (未執行)",
  "Ignore the dependencies between projects": "忽略專案之間的相依性",
  "Artifacts directory": "工件目錄",
  "Allows tests to pass when no files are found": "允許在未找到文件時通過測試",
  "Suppress stdout and stderr": "抑制 stdout 和 stderr",
  "Execute only selected shard": "僅執行選定的分片",
  "Force tracing mode": "強制追蹤模式",
  "Trace {0} not found. Refreshing...": "未找到追蹤 {0}。重新整理中...",
  "Dir:": "目錄：",
  "Reset dir": "重置目錄",
  "Open directory": "打開目錄",
  "No search results found.": "未找到搜尋結果。",
  "No traces found in test-results dir.": "在測試結果目錄中未找到追蹤。",
  "Please run test to generate traces.": "請執行測試以生成追蹤。",
  "Search traces...": "搜尋追蹤...",
  "Traces from test results dir:": "來自測試結果目錄的追蹤：",
  "Environment Variables to be set before running scripts": "在執行腳本之前設置的環境變數",
  "Environment Variables": "環境變數",
  "Prepare New Env Variable": "準備新環境變數",
  "Script {0} not found. Refreshing...": "未找到腳本 {0}。重新整理中...",
  "No Playwright scripts found in package.json.": "在 package.json 中未找到 Playwright 腳本。",
  "Please add some scripts and hit refresh button.": "請加入一些腳本並點擊重新整理按鈕。",
  "Playwright Scripts from package.json:": "來自 package.json 的 Playwright 腳本：",
  "Report {0} not found. Refreshing...": "未找到報告 {0}。重新整理中...",
  "No reports found in test-reports dir.": "在測試報告目錄中未找到報告。",
  "Please run test to generate reports.": "請執行測試以生成報告。",
  "Search reports...": "搜尋報告...",
  "Reports from test results dir:": "來自測試結果目錄的報告：",
  "Favorites": "我的最愛",
  "Command:": "命令：",
  "Paste & run": "貼上並執行",
  "Paste": "粘貼",
  "Add to favorites": "加入到我的最愛",
  "Search commands...": "搜尋命令...",
  "Prepare Command": "準備命令",
  "Search options...": "搜尋選項...",
  "Playwright": "Playwright",
  "Browsers": "瀏覽器",
  "Testing": "測試",
  "Misc": "其他",
  "General": "一般",
  "Unknown": "未知",
  "No testReportsDir provided": "未提供 testReportsDir",
  "No reports directory found at: {0}": "在 {0} 未找到報告目錄",
  "No testResultsDir provided": "未提供 testResultsDir",
  "No traces directory found at: {0}": "在 {0} 未找到追蹤目錄",
  "No package.json found in the workspace": "在工作區中未找到 package.json",
  "No Playwright scripts found in package.json": "在 package.json 中未找到 Playwright 腳本",
  "Please select a valid Playwright Report file": "請選擇有效的 Playwright 報告文件",
  "Unable to open Playwright report file: {0}": "無法打開 Playwright 報告檔案：{0}",
  "Please select a valid Playwright Trace file": "請選擇有效的 Playwright 追蹤檔案",
  "Unable to open Playwright trace file: {0}": "無法打開 Playwright 追蹤檔案：{0}",
  "Please select a valid Playwright spec file": "請選擇有效的 Playwright spec 檔案",
  "Unable to determine workspace folder for spec file": "無法確定 spec 檔案的工作區資料夾",
  "Unable to run Playwright spec file: {0}": "無法執行 Playwright spec 檔案：{0}",
  "No workspace folder opened.": "未打開工作區資料夾。",
  "More than one workspace folder opened.": "打開了多個工作區資料夾。",
  "Workspace folder is not empty.": "工作區資料夾不為空。",
  "Test Annotations CodeLens": "Test Annotations CodeLens",
  "Check Outdated Packages": "Check Outdated Packages",
  "Close All {0} Terminals": "Close All {0} Terminals",
  "Select option from list:": "Select option from list:",
  "Add": "Add",
  "Selected codegen options:": "Selected codegen options:",
  "Error reading package.json file": "Error reading package.json file",
  "Editor Does Not Exist": "Editor Does Not Exist",
  "Update Outdated Packages": "Update Outdated Packages",
  "This command cannot be copied.": "This command cannot be copied.",
  "Open VS Code Settings File (Mac OS)": "Open VS Code Settings File (Mac OS)",
  "Do you really want to remove all traces?": "Do you really want to remove all traces?",
  "Yes": "Yes",
  "Remove all traces": "Remove all traces",
  "MCP": "MCP",
  "Add Playwright MCP": "Add Playwright MCP",
  "List MCP Servers": "List MCP Servers",
  "Add MCP Servers": "Add MCP Servers",
  "No workspace path found": "No workspace path found"
}